［NBA] 今年金塊好大機會入finals

睇勻全league入面一前一後雙引擎陣容，金塊最fit

先講球員

Jokic 喺策應同籃底方面好強，今年mvp 熱門人選

Murray 入PO會爆seed ，切入/ 三分/ 切入再傳都得

AG 做角色球色係夠做有突，防守再做好啲已經係bonus

MPJ 呢位小將都值得期待

同埋呢隊金塊已經有足夠季後賽經驗，陣容核心冇大改

上年亦打過晒湖人同快艇兩隊奪冠熱門

————————————————————————————
睇返西岸其他強隊（前六）

今年湖人兩巨傷晒，季後賽唔知可以走幾完，仲要冇咗兩大奪冠功臣 RR9 同猴活，衛冕之路難免崎嶇(上年係靠猴活ko jokic)

Jazz 戰績睇落好靚仔，但唔好唔記得兩億先生上年俾jokic 收皮，加上季後賽節奏一定變慢，我諗jazz 入到po 可能二輪遊

太陽今年有cp3 carry 即刻擠身強隊之列

但係整體季後賽經驗不足。船長都唔後生，體力未必夠頂，入到po 都未必過到2輪

再講 LAC ，其實我睇好LAC 入西決，但問題都係放喺雙星身上，領導力不足。
雖然補咗RR9 但講真同RR9夾唔到的話係會出事。

拓荒者...雙刃劍一把
攻擊力好強，但冇防守，絕對唔睇好...

最後，西岸邊隊入finals都好，最緊要收宇宙網皮

網隊 好多大傷過 又老 包括KD
換James成本又貴
艾榮又唔識帶隊
邊夠宇宙勇咁宇宙

同意 睇過 有10倍 值得買

其實網隊防守真係有啲窄...

我個人反而覺得76人會入finals

Danny Green 第買隻冠軍指環

件harris打親po都廢到嘔

拭目以待網隊可以走到幾遠

被冠軍指環追趕的男人

東岸熱火, 兩個前防守大鎖細AI, Ariza

留名熱火殺入東決打76人

Jokic murray gordon
啲Pick 正到

但今年Jazz戰績痴左線地勁

今年Conley 打返起 加上 Jordon Clarkson 身涯年
外線火力十足

兩億先生顏色地帶又交到貨

都係西決熱門隊伍

但係去到節奏變慢既PO 就唔知會點喇

一講就傷左個主力，冇人迫搶下受傷 -

收左皮

西決睇大腸vs jazz啦

唉 希望細傷 不過睇起身都唔似

感覺Donovan Mitchell完全無人提，24歲仔打到曉飛，睇好未來有機第一SG

買左未

仆街了

Playoff見真章

湖人仲係好強喎季後賽防守重要d

上年驗左貨啦差booker未驗

Booker 進攻能力應該冇乜問題
係睇吓防守如何